{
  "Front Page": "首页",
  "Watched": "订阅",
  "Popular": "热门",
  "Favorites": "收藏",
  "Histories": "历史",
  "Settings": "设置",
  "About": "关于",
  "About.Author": "作者",
  "About.Source": "源代码",
  "About.License": "开源证书",
  "About.Version": "版本号",
  "About.EhentaiViewDesc": "EhentaiView 是 E-hentai.org 的非官方项目",
  "Advanced": "高级设置",
  "Language": "语言",
  "Theme": "主题",
  "Theme.light": "亮色",
  "Theme.dark": "暗色",
  "More": "查看更多",
  "Loading": "加载中",
  "Reach End": "已到底",
  "Sign In": "登录",
  "Sign In.info": "由于浏览器安全限制，您必须在当前浏览器里登录过 <1>exhentai</1> 站点，才能正常查看图片",
  "Sign In.Email": "邮箱",
  "Sign In.Cookie": "Cookie",
  "Sign In.Email Address": "帐号",
  "Sign In.Password": "密码",
  "Download": "下载",
  "G.no comments": "暂无评论",
  "G.Comments": "评论列表",
  "G.Gallery Info": "画廊信息",
  "G.Gallery Info.Key": "键",
  "G.Gallery Info.Value": "值",
  "G.Gallery Info.gid": "gid",
  "G.Gallery Info.token": "token",
  "G.Gallery Info.title": "标题",
  "G.Gallery Info.title_jpn": "日文标题",
  "G.Gallery Info.category": "分类",
  "G.Gallery Info.thumb": "缩略图",
  "G.Gallery Info.uploader": "上传者",
  "G.Gallery Info.posted": "上传时间",
  "G.Gallery Info.filecount": "页数",
  "G.Gallery Info.filesize": "大小",
  "G.Gallery Info.rating": "评价",
  "G.Gallery Info.time": "上传时间",
  "G.Gallery Info.url": "链接",
  "G.Gallery Info.rating_count": "评价次数",
  "G.Gallery Info.favcount": "收藏次数",
  "G.Gallery Info.favoritelink": "收藏夹",
  "G.no tags": "暂无标签",
  "G.Torrent.Added": "上传时间",
  "G.Torrent.Size": "大小",
  "G.Torrent.Tsize": "Torrent 大小",
  "G.Favorite.Add": "添加收藏",
  "EH.User": "用户",
  "EH.Logout": "登出",
  "EH.Logout.Content": "确定退出？",
  "EH.User Cookie": "用户信息",
  "EH.Setting": "设置",
  "EH.Ehentai Setting": "EHentai 设置",
  "EH.Ehentai Tags": "EHentai 标签管理",
  "EH.KEEP IT SAFE": "注意信息安全",
  "Copy": "复制",
  "Cancel": "取消",
  "Search": "搜索",
  "Search.Short": "输入内容不能少于2字符",
  "Search.No this found": "什么都没找到",
  "Download.Progress": "下载进度",
  "Download.Error Info": "错误信息",
  "Download.Done": "完成",
  "Download.Buffer": "缓冲区",
  "Download.Total": "总数",
  "Download.Save Local": "保存到本地",
  "OpenEH": "在 Ehentai 中打开"
}
